去K11記得帶身份證

做個好市民，記得帶身份證
經過重重關卡，一個咁靚的商場，真係食碗粉都要慢慢食，好好享受。

咪講撚左抄車囉 屌你老母係咪嫌fake news 未夠多

炒左車
唔好推